點解咁post要癱瘓機場,明明一開始都係講接機？

我讚誠和平接機，癱瘓機場極力反對

推

唔推

只要起到國際宣傳作用就夠，機管局裡面有好多盟友，你見佢只係限制出境層而任由我地接機層活動
希望大家唔好癱瘓機場令機管局難做

和平接機

推呀.....要和平接機呀

唔係一直講今次係和理非咩？癱咩瘓機場？
原意唔係想sale 多d遊客知道件事咩？
Sale完又去搞人呀？

將心比己得唔得
你搞到旅客你以為政府就會驚你？
如果揚左出去
外國因為哩件事將香港人納為Chinese pig
講我地唔對準政權 唔理性 無差別擾民
我第一時間就同你割席